海馬牌產品應否成制裁目標

公然賣俾蛇齋餅去收買選票

可唔可以幫下手推呢個POST

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

55

罷買就ok

要睇係贊助定只係買黎派
咁如果佢去買四喜啲餅黎派 你就制裁四喜咩

自由市場自由買賣
除非特登有Deal姐...

搵汪妖做代言人已經夠佢成為制裁目標

查la diu

咁你買我無理由唔賣wo
btw汪阿蛆代言

要裝修
大貨一定有俾DISCOUNT

如果何君妖幫襯龍門冰室，需唔需要制裁龍門？（雖然機會極微）

正常角度睇， 俾discount 已經算贊助

咁就要制裁? 你紅衛兵上腦?

俾DEADLINE海馬證明冇俾DISCOUNT
PROFIT一部份捐星火更好

唔係一早講好tvb賣廣告都要抵制咩？

汪妖同何韻詩、杜汶澤friend底
雨革後仲keep住聯絡

雖然做過人大
但好似唔係純奶共
大中華得黎
算係君子

【唔係錯手】「反送中」新聞相畀like 汪明荃：贊成合法和平示威 (19:50)

唔係有人講 嗰張圖唔係琴日影咩

佢仲有係tvb賣廣告

自由市場，點可以咁夾硬嚟，文革咩

要查

不支持制裁
但必須調查